急問、呢個十藍芽耳機值得買嗎？

shure 215

215本身麻麻地, 轉做藍芽想呃多水錢

BTW 幫你GOOGLE 左 係香港買1100到1200到, 你自己計下抵唔抵

thank

買了
平左 17620円

音質好撚差

申利:用緊215 se 有線

聽緊
又未至於咁差噃

Finder新款藍嘩

Fender

評語：所有野好平均、好一般啦
但隔音o k 好

On9對野香港一千都唔駛

先1030仲有現金講多小小

巴打你係長住日本先

買左係se版
咪當比多少少囉
返到香港我就唔考慮了

因為日本買入口既耳機同player都係特別貴 之前去e earphone對比過香港d價嚇死大